因為屯元天叫屯元天

唔係應該叫屯天元先岩咩
油尖旺都應該叫油旺尖

有無學術性巴打講解下

因為天水圍本身係元朗, 所以只有屯元
近20年發展天水圍所以先當佢一個區, 但其實係元朗黎